[分化版] 有班警察 毅進仔

我諗《有班警察毅進仔》都唱左咁耐大家都悶架喇，
不如黎個分化版玩下啦

有班警察 毅進仔
胡亂ou 犯法規
老頂早已Del訊息
唔驚清算

你班警察 係棄子
無後靠 做副車
老頂堆你入法院
隨便清算

利申:讀得書少，我真係唔識寫個"ou"字

屌哂你地 義士唔係condom啊

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

無路退。做棄車 會唔會好啲

冇所謂啦，唱左出黎就係架喇(好似係)

有班警察 毅進仔
胡亂ou 犯法規
老頂早已Del訊息
唔驚清算

你班警察 係棄子
無路退 做棄車
老頂堆你入法院
隨便清算

韻都冇押到 收得皮

那年十八
母校舞會
站著如嘍囉

那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多 屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

韻,一定要韻
大師請隨便出手